我知件事仲未完 唔應該咁做 但都想請大家幫下手

怕個夢過咗太耐會唔記得啲 所以想早啲講咗先
我知道機會好細 但係都想試下🙏
話說6月30日個日夜晚瞓覺發夢
夢到自己係去咗一個近海既地盤外面 好似見到會展
夢個時就應該係個天光緊 大約6:30-7:00咁上下啦
個時好多人係到做緊工程將啲野搬黎搬去
又防止啲野濕水所以撕開啲黑色垃圾袋放係啲貨上面
個時有個女仔 帶鴨嘴帽 扎辮 背心 唔知灰色定啡色頭髮
好吸引我 明明啲野唔輕 但就落曬力去搬去抬
有啲野係一大條比較重既野就算自己一個人拖住地都要拉
我個時都有幫佢手做野
雖然係夢入面睇唔到佢個樣但係我覺得佢好好
感覺上會係個好女仔黎
但可惜既係自己做野一向都係專心眼前野先
做完野 就有一大群唔知咩生物衝過黎
夢醒
一打開眼已經係8點幾
之後再瞓過 一路瞓咗15個鐘都無再見唔到佢
希望佢係夢入面安全
我相信喺夢入面嘅嘢同現實中一定有關連
希望咁多位巴打絲打可以幫幫我手🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️
好想識佢
btw 我都唔知點解會咁好瞓

我條女嚟 做乜